淘大藍絲事件=誘敵戰 破解? 其實唔難

今日既單野其實可以簡化為「誘敵」

有藍絲出現＞搞事挑釁（撕牆／打人）＞去第二度＞引手足去＞黑警出現＞拉人

同樣操作唔止可以係連儂牆出現
放映會／人鏈／大合唱活動 都一樣可以出現
重點就係引你追擊，或即場反擊
再由黑警／便衣等你落單再拉鳩你

要破解誘敵戰，要記住基本概念：
唔夠打唔好打，夠打即場解決，唔好盲追
所以對應方式如下

一、連儂牆加強人手 唔夠打就走
二、人手充足要解決 5至10分鐘內完事 完事後散 唔好留
三、最重要：唔夠打走就走 唔好跟佢地互鬥/去第二度覆桌，隨時有埋伏

心理建構：唔好俾對方牽住節奏，連儂牆係死，避走亦唔等於輸，唯一輸既事實=你自己/手足被捕

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推

幫推

其實有gear手足最好唔好去
一大堆休班狗係到camp住
有棍就做乜都得

打完藍屍廢佬黑警 要速離現場